傳銷狗終於死全家

衞生防護中心亦公佈一個新感染群組，一個旺角怡安閣直銷公司群組有6宗確診（昨日兩宗，今日新增4宗），另有至少5宗確診。中心傳染病處主任張竹君指，有關直銷中心專賣紅酒及化妝品等，在大廈地庫可容納100人的處所進行培訓工作。

武肺手足

嗰間野多支那人到

亮碧思害左香港人成二十幾年
終於皇天擊殺

大家好

Francine

呢間野同班支那狗呃人呃咁耐，終於仆街

比人坤左錢$5410 傳銷公司Francine(誤信朋友）

可喜可賀

係精神既, 大家比啲掌聲自己.

樓上仲係老人院
呢次仆街

選擇比努力更重要

搏盡無悔

抵鳩死

流淚行勝利道

傳銷狗 囡囡個個化哂妝，點會戴住口罩sale 客呢

一路講一路噴飛沬播毒

門口裝修到幾靚都無用
個假天花同一撻撻嘅地氈

入面有好多成功人士
佢哋好醒嫁

我地唔係傳銷，係直銷！知唔知道！今日我請咗一位好厲害嘅前輩同你地傾計！大家留心啲聽！

WOW！！啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪！！！

有請42董事長出場WOW!!

首先我要多謝我貴人，無佢我就無今日！係人都知我勝利道大架啦，初時同班fd係樓下打波傾下計先知佢有做傳銷生意，每個月幾百萬生意，問我一唔一齊做，我本身做開生意點會信佢鳩噏呀，咁咪求其哦哦哦敷衍幾句就算啦，之後過幾日又搵返我，見佢咁有誠意，咁咪細細地玩兩下試下囉，無得賺咪報警拉鳩佢囉，點知真係有得賺喎，就叫埋我阿媽過嚟做，阿媽又搵佢啲親朋戚友嚟做，嗱呢到乜董物董呀都係功臣嚟，本身亮礕思呢就淨係做自己人生意嘅，搞搞下今時今日就咁多你地後生仔加入，唔覺唔覺都搞咗十幾廿年呀，係呃人嘅一早執咗笠啦，我本身都做開化妝品生意嘅，睇到亮碧思有做開化妝品，我就知一定有得做！依家我月賺幾百萬，出面個架橙色林寶堅尼咪我揸架囉，我好勁咩？話你知我唔係！我後面仲有43一直數落去月入十幾億，佢得我都得，你地得唔得呀？

抵撚死

文董/杜董/open董

成班傳銷狗 著曬suit扮撚曬專業咁

最好ecosway,amway都死埋

今日又多7單

Woho

好！！！死多啲！

成班大陸撚昆鳩人

繼續

財務自由晒
勁過brian cha

佢哋話佢哋部空氣淨化機可以殺菌消毒

成班著起西裝都好似爛仔咁，好撚似人中之龍入面啲卒仔

佢哋43搵緊二千萬一年

算啦
問佢交幾錢稅即收皮

Marshall董未入之前交90萬稅
入嚟之後搵幾個double

傳銷群組

仲有?淨係知銀城嗰班暫時收咗皮,因為佢地一聚完就會成班走去花園街公園一班班圍住係度拍手掌呀,嗌加油等白痴行為,然之後向住窩打老道嗰邊走

稅單pls

講幾多都無用
舊年我交成億稅

佢哋個sk有show佢未入嚟做之前嘅稅單
不過入咗嚟之後

暫時太子，旺角東收皮

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢地係點散貨？呢個年代咩都有得上網買，點解仲會有傻仔買佢地啲野？

正宗以生命影響生命

我地唔係傳銷 係幫人 做生意同時都幫緊你地

你點知的

放蛇

[/member]傳銷臭雞 專呃身邊d朋友上去 為既只係令到自己可以上41 入面d人比人洗曬腦 日日搞埋d心理堂 紅酒班 依家有人確診真係傳銷死全家

抵撚死

死多啲

我係小+

搞埋啲百人培訓抵死

地庫培訓

雖然佢地係衰 但唔值得開心

死矮仔 D武肺菌傳撚左比個老母未先

發現傳銷狗

其實佢地啲產品賣得有幾貴？

Double 價錢？

掋死啦屌，成日昆昆埋埋咁多黑心錢

工作一定唔會中

咁後生唔使驚肺炎啦

係精神既

散唔到㗎，唔係點昆你錢
但啲傻鳩都仲會沖埋去買，個個以為自己上到43之後就fat fat

嗰條街聚埋啲女唔錯，你話同佢買嘢，有得上埋

即係只係不停搵下線去頂左批貨，但批貨永遠都唔會有人買？
咁似以前獎門人傳汽球果個game

諗起好耐之前有幅圖
好多倫敦金mk仔坐哂喺度
電腦得幾部，個個都係用緊電話
最正係間野唔開冷氣得風扇

科十威真係痴線
入到去好似比人洗腦咁

下次想係大量保險雞狗

一個香薰瓶（空樽）可以賣幾舊水甚至過千

A

屌那星試過比佢地水咗5000入會，之後發現唔對路，上門屌柒佢叫佢回水，屌咗一個鐘終於退返3500

幾時都話武肺係勇武手足黎
依排搞既一係黑警, 一係慶回歸廢老
再唔係就垃圾傳銷老千

有冇人知nu skin 係咪都係傳銷野嚟？

但唔知點解仲係會有人接手
就算身邊啲大學生朋友都蠢到做埋一份

係，係CWB有個office

今時今日都仲有亮碧思？
想當年讀IVE
有好多個因為瞓身落去
攪到冇讀書
最後一個見到佢做油站入油
一個做信用卡推銷
一個就細細個爭人十幾廿萬

我覺得個門口已經好大陸味

知唔知本身啲產品好唔好用？

尖東新文華附近以前朝早或者午飯時間勁多支那人著到靚一靚，又係傳銷撚。長沙灣以前都好多傳銷撚。

Ecosway啲門巿執9哂未

旺角成日問人有冇食煙果班收皮未

等睇美安，Herbalife 收皮

推！呢啲仆街快啲死

[提防］ecosway,希爾商學院一條龍搞傳銷

師兄有無朋友家人受害

[提防］ecosway,希爾商學院一條龍搞傳銷

大撚把
佐敦有旗艦店

無一間傅銷無多支那人
搵錢快 低學歷 fit晒腥移民

當年銅鑼灣sogo上面嗰條歐冬條team收咗皮未？

朋友就唔算
有個朋友岩岩識 係咁叫我入佢到
又話搵到大錢

幾年前係機場博覽佢地有個活動

張繼聰都去做嘉賓 唱左幾首歌

唔知比錢請定點